{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 스테이 한가로이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能となる場合があり、その理由による払い戻しはできません。 青少年の同伴は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定されます。 そのため、その理由による払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所を利用してください。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌行為は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 お客様の入室利用案内です。 予約特典として個別バーベキューが利用でき、バーベキューは30,000ウォンで、追加で1人当たり5,000ウォンです。 一軒家ペンションはメゾネットタイプになっており、IPTVとWiFi、屋外テラスがございます。 客室は禁煙です。 アメニティが提供されており、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できなくなることがありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能となる場合があり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の同伴は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けるようにとのことですが、具体的な例はありますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌行為は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いや未確定な期間についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用料金や追加料金はありますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューが利用でき、バーベキューは30,000ウォンで、追加で1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションはメゾネットタイプになっており、IPTVとWiFi、屋外テラスがございます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "アメニティや駐車場はありますか？",
            "answer": "アメニティが提供されており、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 748
    }
}